其實有冇辦法制衡到大魔頭林鄭？

真係想死

mid-boss咋

sbt

火箭炮都唔夠打

全港大三罷
港豬：不了 要返工

炸左禮賓府

佢個仔
就係咁簡單